有無人覺得,毒係一種心境?

睇到熱門到嗰義工post
有感而發

其實毒係一種心境
一種mental state
係一種鍾意自己獨處嘅心態

但鍾意自己毒
唔等同唔識 唔可以同人social 有社交活動
而係你有咁嘅能力 但你唔太好咁做
而唔係你無咁嘅能力 所以唔可以咁做
兩者係有分別嘅

大佬
見到人唔出聲唔盛就跟人嗰啲唔係叫毒
係連基本嘅社交能力都缺乏左

毒 唔係無社交能力
係有能力但唔鍾意咁做

啲人講嘅偽毒
其實係另外一樣嘢
只係啲本身MK嘅包裝自己嘅一種手法

毒究竟係啲咩,唔知大家又點睇

樓上做咩

認同
毒係一種境界
申利：平時好撚sociable 日日出街但其實內心好撚毒一得閒就會推晒d 約自閉屈屋企幾日唔出街

可惜嘅係而家毒嗰定義好似已經俾人扭曲左
好似毒係解無社交能力咁

善於社交的毒撚

唔知算唔算係
本身係sales
一番工就鬼上身咁把口收唔到係咁挖話題傾
一收工唔好話電話或一般對話，就連whatsapp都唔想睇
番到屋企部電話多數set震機

認同
而家d 人腦退化多
唔識有好多面示人
其實一個人有好多面唔出奇

好認同
利申：鐘意獨處，成日畀人約都係推得就推

你無講錯

唔通人唔可以叻做嗰樣嘢但唔鍾意做嗰樣嘢咩
大把啦

正解
講到好似一定係好linear咁

大佬
正路應該都識睇唔同場合俾唔同反應啦

認同
玩開班Friend成日話我僞毒 對公眾講野唔會口窒窒 又敢主動撩新朋友講野
但其實我係好憎同人溝通交流 我以前因為唔想同人wts成日hea覆已讀人地 而家個wts十年都唔響一次 我樂得清閒 我寧願自己一個獨處都唔會浪費時間係其他無聊人身上
偽毒 係MK扮毒撚
毒的境界 係吾不能變心而從俗兮 固將愁苦而終窮的抱負
世人話我成日孤身隻影好可憐 我真係笑而不語

有時sociable 都係工作需要生活需要姐
有呢個技巧唔代表我好撚鐘意應酬你班低能仔架嘛

但而家啲人覺得好似唔識應酬先係毒

其實係正視聽
點解啲人會誤解左毒個本意
咪就係因爲有好似狗公坤嗰啲真mk話自己毒囉
嗰啲就叫偽毒啦

其實嗰重點係在於
自己好唔好嗰樣嘢
識social但其實鍾意獨處嘅
咪係心境毒囉

巴打嘅“吾不能變心而從俗兮”已經係最高境界
可以唔理其他人
真真正正enjoy自己一個毒

我都係一有機會就獨摺既人 食飯一個人就想可以隨心所欲去做自己想做既嘢 唔洗就黎就去 感受下身邊既嘢 人生匆匆 我連呢個世界都未睇得清 又何以要浪費時間

反而而家有啲人樣衰既扮毒撚 其實根本就係狗公 而家因為冇女就似 其實有冇女同毒唔毒都係無關

唔識應酬係毒同鐘意獨都係毒
只不過一個係心態上
一個係行動上

唔係唔識 而係唔想

無錯
自己一個食飯行街做好多野都其實好撚爽
d 偽毒狗公成日約女出街但又扮無女。呢d 最仆街。
又有d 偽毒女人成日話自己無仔但其實勁撚多兵成日有唔同仔請食飯
女仔約就扮自己唔鐘意出街
偽毒可恥

巴打你講中重點啦

啲人成日話偽毒唔偽毒
講到尾
咪又係有女無女咁去定義

獨同毒唔同
本身啲人用毒字去形容，就有種指佢地唔太識溝通架啦…

唔係唔想，而係根本冇機會

You 毒 me 獨
Perfect 池

但好撚可惜我兩樣都係